今朝被周到跳閘

今朝如常跳閘,因為平時跳開果個閘都知安全 加上環顧左四周覺得係穩陣 跳完之後冇急步跑走 點知俾個便衣職員捉住,本身仲諗住同佢理論(我認我on9左)。

說時遲那時快,已經有個良好市民幫手捉埋我一份。但其實我身邊有好多戴曬口罩既手足,人數上其實多好多,我唔係叫你地私了佢地,佢地都係履行緊職責。不過你地可以嘗試一下救人,如果對方人數唔多的話,eg推開佢,淨係出把口幫唔到件事。

戴口罩唔淨係政治表態,仲方便行動阿各位

都講餵食野 屌 仲跳

留意到附近有人挨住就唔好太淡定 跳完即跑

想保住份工而又有罷工效果？輪更制幫到你

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

個以為自己開po

各有各做 自己唔敢跳就唔好屌人跳

有時則邊玻璃欄仲好，冇人會mon實

岩呀, 一直都係跳玻璃欄

知唔知咩叫速度

我以前都係跳開，跳咗兩個幾月，最近一係請食野一係用廢佬卡，請食野有咩用就唔使講，廢佬卡可以用嚟浪費政府錢我覺得都唔錯

我表達得唔好 果個係休班mtr職員先岩 。 咁岩經過架咋佢 唔係特登mon閘口

下次知架啦